<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Game of Roles on Georgiy Mogelashvili</title>
    <link>http://glamcoder.org/tags/game-of-roles/</link>
    <description>Recent content in Game of Roles on Georgiy Mogelashvili</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://glamcoder.org/tags/game-of-roles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>How To: Developers&#39; Community Driven Career Growth</title>
      <link>http://glamcoder.org/conferences/qconsf-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://glamcoder.org/conferences/qconsf-2018/</guid>
      <description>https://qconsf.com/sf2018/presentation/how-developers-community-driven-career-growth
Forget about classroom trainings - they are boring and can give you knowledge, but not practice nor skills. At Booking.com there are two developers, who invented the new way of education - online community marathon with heavy focus on self-reflection and practice - which already helped dozens of their colleagues grow and get promoted to Senior developer role. We call it Game of Roles and it already became an internal &amp;ldquo;franchise&amp;rdquo; to help people grow in other career roles (e.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Russian] Game of Roles: как мы играючи решили проблему роста сотрудников в Booking.com</title>
      <link>http://glamcoder.org/conferences/aletheia-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 28 May 2018 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://glamcoder.org/conferences/aletheia-2018/</guid>
      <description>http://conf.aletheia.business/2018/abstracts/3209
Придя в Booking.com, любой разработчик (дизайнер, копирайтер и другие) начинает задаваться вопросом роста в компании. Траектории роста, как правило, направлены либо в техническую сторону (core -&amp;gt; senior developer), либо в сторону менеджмента (core developer -&amp;gt; team lead). Рост в обоих направлениях подразумевает наличие определенных навыков и способностей у человека, и никак не связан с &amp;ldquo;выслугой лет&amp;rdquo; или указаниями сверху.
Несмотря на достаточно подробное описание требуемых навыков, наличия информации о процессе роста, наличия поддержки коллег (как синьоров, так и тимлидов), у нас возникла проблема, когда многие сотрудники до конца не понимали, что же именно надо &amp;ldquo;качать&amp;rdquo; в себе, чтобы вырасти.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>