<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Autonomy on Georgiy Mogelashvili</title>
    <link>http://glamcoder.org/tags/autonomy/</link>
    <description>Recent content in Autonomy on Georgiy Mogelashvili</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://glamcoder.org/tags/autonomy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[Russian] Быть лидером, а не боссом. Автономия и Servant Leadership в управлении командами.</title>
      <link>http://glamcoder.org/conferences/codefest-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://glamcoder.org/conferences/codefest-2018/</guid>
      <description>https://2018.codefest.ru/lecture/1247/
Быть лидером, а не боссом. Эта простая фраза известна всем, и воспринимается как должное. Однако же в жизни нередки случаи, когда тимлид в твоей команде берет на себя всю ответственность и все решения, не оставляя никакой свободы своим подчинённым.
Такое было и в Booking.com некоторое время назад. Роль тимлида подразумевала полную ответственность за команду и процессы - работа с трекерами, организация митингов (планирования, ретроспектив и тп), работа с людьми.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Russian] Из закрытой касты в Servant Leader - эволюция тимлида в Booking.com</title>
      <link>http://glamcoder.org/conferences/teamleadconf-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://glamcoder.org/conferences/teamleadconf-2018/</guid>
      <description>http://teamleadconf.ru/2018/abstracts/3168
Компания Booking.com существует уже больше 20 лет. За это время она выросла от небольшого голландского стартапа до крупной международной корпорации, лидера на рынке онлайн путешествий, с офисами по всему миру.
За последние несколько лет Booking.com увеличил количество сотрудников в IT департаменте. И это повлекло за собой изменения в роли тимлида. Мы прошли путь от причастности тимлида к ограниченному кругу людей (&amp;ldquo;касте&amp;rdquo;), частичного отказа от лидов на какое-то время в пользу автономных команд, и до их возвращения под новой концепцией &amp;ldquo;Servant Leader&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>